利雲隻華為狗算唔算抵死

幫中共代言呀嗱

最抵死就係唔玩原神咁好玩既遊戲

咁真係幾抵死